無得揀一定要返大陸而想買部新手機，有咩好推介

我知好多人都因為唔同原因一定要返大陸 然而依加大陸都會亂鳩咁查手機
但係又無理由次次都del咗平時部手機啲嘢咁傻鳩
所以我想問吓大家有無咩平android機介紹

其實spec唔太重要
甚至買屌米都得 (不過我又覺得好似課水畀屌米咁 可免則免)
Nokia 4.2好似唔錯

光復香港 時代革命
823人鍊 824觀塘 825荃葵青

可唔可以唔好講"返"大陸....

是但一部屎為，海關見到你用屎為就知你係同胞啦

買左nokia

小米

3310啦 咩都查唔到

對唔著
我錯

去大陸好似啱啲

se

會唔會太明顯 3310真係此地無銀

a60 用緊幾好

Daily用開apple
分身想用android分隔開d：

我本身都係諗屎為或者屌米
但一來我點都避唔到連屋企wifi唔想玩命
二來好似獻金畀中資咁

*** a60平極都好似要2k?

買部二手機算啦

同係同佢個原因
我用緊samsung A7 2018

同你同一個原因

佢要捉你個時都已經有資料
只要唔著黑衫多數唔捉
除非一早有資料

Nokia 3.1 行Android One，一千頭就買到，夠用而且最重要係非中國機
利申 用緊嚟做後備機

3310

都係小心使得萬年船姐
難保佢進化到個鳩個都check就碌撚

平平哋買部Nokia 3.1丶Samsung a20
最好有埋太空卡，另一個Google account
重點係相同WhatsApp嗰啲apps
相就盡量係風景照啦，唔好有其他嘢
WhatsApp個類嘅通訊apps就要小心啊

簡單啲來講就係要製造另一個身份

想防水又3000內既 有邊部？？

本身睇岩htc u19e但無防水

Palm phone

有冇諗過直情整部返工電話
Whastapp就係同同事傾野
同一時間返工嘅人都摸唔清你底細

返大陸就用大陸機

3310奶硬野喎…

down定app,
部機太原廠 無人信

大陸唔收現金，一味話無錢找！
你要有濕9支付寶先至有得玩

越來越明白聖經講：
沒有獸印不能作買賣

根本屈機到爆！

要早啲開始
無ig/fb都會俾人問

你要千幾個d 得a40
a20就算

水貨A60都係$1500

Sim2fly 已經可以用$1.6續一個月

二手iphone啦 唔驚入後門

買部屎為

details 邊隻卡？有冇圖？

nokia推唔推薦??

wallpaper set我是護旗手嗰啲，download定大量藍絲fake news圖落電話

nokia 8110

月頭買喺豊澤用恆生卡9百幾 🤘

佢覺得你玩嘢，收埋第二部，隨時mok曬你衫搜

Data都係會送中

Nokia

moto one

買部二手華為，唔好買新機比錢佢賺

咁買最平CHEAP既屌米好過啦。。。。

In Asus we trust

屌米邊夠屎為愛國

Sony Asus ***

回祖國

去中國先岩 部新電話裝多D鄰國app但同時要有Local app 相點都要影D北上玩相俾佢查 問你職業樣大個D就報係返工啦 有問公司就講中資 細個D報大學生就大機會查得仲嚴 佢有機會開埋其他app黎睇 呢部新電話冇咩唔岩睇嘅record都好 過關 ***閂咗個網絡去*** 防止開到D唔應該俾佢睇到嘅info/news
*****whatsapp Tg Ig 善用Hide app function *****
最穩陣whatsapp一定要用就log out 過完關先log in返
Vpn app 會睇下姐 都5好擺home screen啦 問你幾耐去次 要去邊就主動D講/諗定 唔好甩甩咳咳
***千祈唔好同佢嘈*** 要聽話 甘先知香港自由有幾寶貴
************非常重要都係係香港兄弟發夢爬山 又一定要北上 去發夢 口罩頭盔眼鏡少不免 留意身邊影人大頭嘅人 市面有各種鬼 影到北上一定冇運行************

樓主咁樣講得
姐係表示本身就喺大陸落嚟
你做乜唔比人咁講?

利申: 廿年無去過大陸

買部二手小米
開下微信 抖音account
裝埋facebook ig開個假account po下日常野
或者join 藍屍group
裝隻玩開隻game當開個小號

聽講你冇裝facebook都會問你攞login
不如開個假嘅俾人查

無野係無得揀

係咪想用黎掟警察? 定係擋子彈?

8110 4g有得用WhatsApp,問你平時點性交你咪話whatsapp囉

window phone

利申 有部lumia 950xl

Windows Phone
公安：

係撚
我上個禮拜上去 40歲以下嘅男性全部都要check

咁遲吓係香港人都要CHECK

其實會唔會去過遊行/發夢嘅都已經比人點晒相，一發現個樣match到database就捉入房check

我都唔識用

真係唔撚出奇

講左好多次，大家千其唔好買華為，唔係因為怕佢黑你或被監視，而係唔好再比華為賺外匯養中共。

我都係咁諗 但上面有巴打話買二手

試著說上深圳

深圳在香港以北，個人認為上深圳都可以

其實白色恐怖左咁耐好似從來未試過有當事人講返如何企硬拒絕解鎖部電話比中共公安
係咪嗰個上到去都淆底會自動解鎖部機比佢哋？
佢哋正常應該係破解唔到Face ID + iPhone XS +iOS 13
8,000,000個香港人我當得18萬個因為有公務而要被迫上去，一個夠膽企硬既當事人都冇？

因為香港有99%人都係大陸落黎
一路講到而家